[2020/10/25] SWHK重光團隊 仍未退錢

唔理咩原因分家
一攞左 1000萬就同攬炒分家
重要自己羅曬去用
離婚都對分下話?

D錢捐果時明明比攬炒團隊
依家SWHK搶曬，咁可否全數退錢?

1)
2)
3)
4)
5)
6)

自己睇 誰對誰錯wfc
我只係想退番捐款

憑我本事⋯⋯

所以點解SWHK會攬晒啲錢?

唔退，吹牙

但當初唔係話交俾公眾決定啲錢點分架咩?